我們要衛生巾！！！！

衛生巾！衛生巾！衛生巾！

做咩了？需要？

樓主晚晚都夢遺

我要返深圳？

今日返工睇住班支那狗係機場大叫